[iOS/An] 神魔之塔（69）Madhead一直與香港人同行

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

員工唔認同？

都係 #2 唔到

Madhead一直與台灣人同行

新人留名

Terry 額頭寫住台灣人

凱B 有冇教學點打海選

無

光之留名

屌你老母，真係全世界d人都唔鐘意中國，點解一個國家可以柒到咁

支那人三千年黎都無進步過

留名

甲由都進化得好過蝗

lm

等你代表樹大出戰

留個名

警隊等如法律，嗯，執法呀嘛。

依家月包點解變咗10粒+1粒×30日？
我記得之前係30粒+1粒×30日

60粒，發夢啦

你無左員工優惠

前400都咁難入嘅

新人入坑留名
首抽刷到邊隻先開到波？
依家先玩儲唔會太遲？
另外鈴子skin復刻未？
同埋唔課金係咪玩唔到？

利申：住青山每日得2蚊零用

留咩力呀

原來係我記錯？
死啦，老人癡呆啦🤦🏻‍♂️

盡左力，等睇你表演

過埋今晚俾人foul出局

再打囉，8號先完

唔打

副會長咁冇交帶嘅咩？

等睇你屌打班所謂嘅油王

等睇兩位油王屌打班油王

屌你華光賢者呢啲垃圾隊長用得火滾

有無拍片

打5、60次都過唔到

講開首抽我首抽係木異界
個陣玩雜色龍隊過主線打到毒龍先卡

繼續

做咩個個打格仔? 我又先 口口口

留咗"打"字

你未更新

Testing testing

更新完個豬頭好趣致

仲有幾日加倍

原來係咁

抽

抽多隻zero

屌嗰個bingo我只係求其揀咗幾個

要中哂10個？

全部唔揀都可以拎到一半獎

唔係好明

最高票果5隻=藍色 最少票果5隻=紅色
你全部紅=可以中哂紅色果5隻

3. 公會任務的邪獸三圍隨便設定
你以為設定成跟五星未昇華巴風特一樣沒人看出來？

真係有人會留意三圍
MH 又夠膽死新卡出6年前既三圍

找回初心

三關都拎唔到獎勵 del驚了

幾時派石

你叫mh 新增依個功能先

俾個ac你幫我入返一千幾百石先講

我仲未更新呀 唔使俾格仔我

檸巴 嬲呀

做乜唔更新先, 今次 d icon 真係好趣致

返緊工呀

偷公司wifi

係善用

公司好似無wife嫁

呢個睇到

wife

wifi

waifu

唔好咁啦 我知㩒錯

Wefi

你地班友咁賤既

娛人娛己

凱b

正副ac都入四強是咪保底季軍

你入比我睇

你兩個ac幾多分

有一個未打晒 得120000
另一個就 190000 啱啱update

入十強

btw有外掛狗打到70000一場俾人發現左，柒到

想del驚了

代表樹大定爆菊團出戰

樹大

oh my girl 我更唔到連登 google play已安裝app list搵唔到連登

甜b

換電話

你地快啲一齊入頭400

唔好咁啦

s10 plus，用左幾個月，真心好用

好似曲mon加太大部咁?

note 10個mon仲大

仲要家燕媽媽tim

我幾驚你打格仔
我巴有愛

唔打格仔最憎高清有碼

我連通關都成問題

係咪想聽日先一次過衝

高清有碼? up咩?又係D術語?

手機用高清mon，打格仔=有馬賽克，你是咪諗左其他野

入到400強最後咪又係陪跑，自己知自己事，你估個個好似你咁勁咩

(18:15 更新︰經技術團隊查證，剛才公佈的關卡 B 及 C 名單中有 5 位違規選手，現已將違規選手從名單中剔除並更新排名，違規者亦已更新於官網違規名單中)

我都係陪跑咋喎ching
你唔你覺得我仲入到呀

terry計劃通

好難講，上面果d有好多都係油王，有d刷左好耐先有咁嘅分數，比賽不嬲都有好多不穩定因素，400強好似得一個鐘俾你刷分，有時間限制，上面應該超過一半人都收皮

所以我=收皮
窮撚為咗400強嗰5石咋

嗰個係你wo
本來我想攪gag覆你 低清無碼
但又以為係咩術語

早晨

今晚食乜餸

On9仔韓燒

幾時開慶功宴請我地食

解穢酒

一戰成名之後就唔係咁講

未復刻呀

韓食貓也不吊

想睇你4強開live比賽

我都覺，好晒時間

呢個其次 其一係好多嘢食唔好食
我寧願食日食

轉鋪珠又係3分鐘 煮個麵又係3分鐘

泡國仔啲麵又真係幾好食，夠彈牙同粗身

頂 睇咗甜巴話泡國仔好食

唔好打格仔啦

「你喜歡的角色」將會開放重新遞交選擇！
如果你在公佈派獎準則之前，已經提交選擇的話，將可獲得 1 次重新遞交的機會。
請注意，重新遞交後將不能再作修改哦~
大家記得把握機會，選擇心目中想要的角色，獲取豐富獎品吧！
活動連結：
------------
你選擇的角色數目(藍色框數目)，將會影響到你在「超人挑戰賽」的所屬隊伍。
若藍色框數目為單數，將獲分派到超人捷德隊；
若藍色框數目為雙數，將獲分派到超人Zero隊。
有關「超人挑戰賽」的詳情，稍後將會在FB公佈。
------------
活動時間：8 月 2 日 (五) 12:00 - 8 月 8 日 (四) 23:59
派獎日期：8 月 14 日 (三)
※《ULTRAMAN》所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其他地區之召喚師將無法看見或參與以上活動。

佛心

唔該甜巴 不過…

我呢d小薯仔海選都入唔到，不提也罷

即係叫你換機囉

同親d中學fd食野9成都韓燒，佢地話貪可以坐耐d，心諗做乜鳩，又貴又唔係特別好食，仲要自己燒自己煮，另一班game fd就多數食大排檔，不過佢地會瘋狂飲啤酒

難得啱啱過6年…

韓燒唔係有專人幫手燒既咩

好彩我D朋友唔一定要韓食
酒就不了 (唔飲的)

咩靚仔oppa嗰D

你都唔識計數，舊電話食電好多，你打機上網，因為不電話舊，cpu唔夠快就會好大負荷，用一陣都無左幾十%電，變相將買機d錢轉嫁落屋企d電費到

有架咩

好醒蒸蒜絲

殃b話食得多會口臭

所以我真係唔食

生蒜好撚好食wor

叫你唔好係地下搵野食

遲D會換嫁啦

咩係蒸蒜絲?

蒜頭切絲拎去隔水蒸

硬係覺史巴撚緊我咁

蒸蒜絲=精算師

呢個我信

係cpu負荷大呀，搞到部電話d電跌得好快，如果部電話硬件夠勁，就唔會發熱，開乜，apps都零負荷咁濟，d電就會耐用好多

It9?

常識黎

成關都係睇運咁濟

係 隊長又垃圾 都唔明啲人點打到70000以上

聽日終於加倍
急不及待想抽抽了

即刻10抽試下啲運先

1岩岩10抽冇重複

補多10抽 複製多隻

再十抽5 orb
畢業收手了

加倍慳返

終於重新揀過哂

要中哂10個好似好難

咁快450日

old seafood

4百多日已經3百多lv

熱烈地彈琴熱烈地唱

就有過左我

450日仲高lv過我4500日

會唔會係咁

有冇可能

高lv過我

過到未

冇病呀放巴魯坦星人入雙週

過咗, 0分

代替咗肥婆

《神魔特別行動部》首映會隆重登場！
♀本次活動將在台北舉行，除了會為大家帶來未公開影片，還會有最新遊戲資訊和小遊戲哦！還不快來報名參加？
活動日期：8 月 25 日 (日)
入場時間：12:30 pm
活動時間：1:00 pm 至 3:00 pm
地址：台北市中山區植福路 8 號
地點：大直典華 5F 蜷川實花 Mika 廳
報名日期：即日起至 2019 年 8 月 11 日 (日) 中午 12:00 pm
名額：100 個
報名要求：年滿 12 歲或以上並且神魔之塔等級達 200 或以上。
參加資格: 填妥以下報名表格，成功被抽中後，於遊戲內購買指定「特別行動部禮包」即可。
抽籤結果公佈日期: 2019 年 8 月 13 日 (二)

即係有咩做
定on99 cap水

成立特種部隊反攻共產黨

最經典反派擺雙週

星矢>超人

無血硬傷

一隻童虎勁過你3隻大獎

Pad 有血冇盾係硬傷
神魔就有盾冇血係硬傷

下
PAD好耐之前已經有血有盾喎

講緊依家啲4血隊打100-150%先制會死ma

無人叫你一定要4血入去
2血半減已經搞掂啦

依排先興返頭尾唔一樣姐
可可水魔女ma，組唔起
單車佬麻倉好似未見過人玩

世界第一未

玩暗龍刀囉

齊其餘四把就係冇佢

包尾

一抽超人琦玉

幾時畀個ID嚟加好友先

抽抽抽

247246069

開波未

2星期前：超人咁廢，不了
加倍日：抽！抽！抽！

合作係咪2次加倍?

無講＝無

保險d搭半先抽
拎多1石先

根據返星矢既經驗
１２點抽都無死錯人既

迪加阿

中伏冇加倍到就仆街了

６抽０大獎
屌

抽到保底 gogogo

睇下幾抽中orb啦
如果抽左廿幾先中真係保底拎多張仲好

做咩冇保底都照抽咁衝動

加倍都咁少人死晒去邊

單抽16下搞掂
單抽先係王道

單抽爽35次
十連爽8次
係人都識揀

14抽差Zero 唔抽喇

光復香港時代革命
申請咗樹大招風

要交比會長，我話唔到事

你下一抽就係zero抽埋佢啦

2 ORAL B
3 迪加
4 ZERO

求大量撒旦frd

3抽中orb
良心公司

35？

玩鳩我

9下

7抽齊晒大小獎
差隻7星俠唔要了
第一次咁好運

7抽大獎連發佛心之塔

Diu,今次咩事?
抽到保底三隻大獎都得各一隻

有新人

2+3+4=9

公廁

但對佢無乜愛，對平成三巨頭熟悉啲

唔抽複製人了
繼續儲下石算

32抽先中orb
2張orb
4迪加
7張zero

真係得我無俾石抽
都話咗你地會抽

有無邊個公會可以收留我

十抽齊晒所有大獎細獎
玩咗神魔咁耐第一次咁歐洲

複製人要點放
zero隊要放張暗屬？

3930

屌你老鼠又伏up

你齊晒喎

收咗人未

差orb

不嬲會長負責收人，唔關我事

你負責咩

代宣傳

我想問下融合龍刻有冇話有Recipe?

收左

zero隊點組

Zero zero zero zero zero Zero

有乜用，兩隻zero都嫌多，公廁黎

紙皮?你係紙皮?
紙皮巴打 紙皮弟…媽 好亂呀

我巴 甜巴 殃巴

又無人

早呀…
提提你去屙夜屎

靚仔唔柯屎

又無人，召喚完我自己又走左去

原來你係靚仔 啱啦啱啦

我係到呀

又唔訓，有乜搞？

BL最大元素就係靚仔 u know?

煲漫畫中

個個人審美觀唔同，你覺得靚果類我又未必覺得靚

唔多鐘意睇漫畫，通常睇動畫多

男女有別 我巴一定超級靚仔

動畫比較少bl嘛 食住漫畫先

汐仔：街市阿姐都成日叫我靚仔

動畫又好似無乜bl

有套叫世界第一初戀，是咪好好睇？我有個腐女fd話好正

咁不如我改口叫你靚仔巴打啦
等你開心D

係 入坑睇佢就啱

叫我o靚仔巴ok

你都幾有要求嫁啵
靚仔巴

街市初姐姐

我叫你靚仔巴…你咁對我
哼 嬲返你七七四十九日呀

唔好牙

所以你由我叫你靚仔巴啦
淨係得你有呢個叫法炸…係咪好開心呢?

靚仔巴嚇走咗?

開心到爆炸

矛，不過準備訓了，今日返左大陸，忙左成日好累

早抖 靚仔巴

屌你老母做乜9
雖然我鐘意超人太郎姐

利申女友幫我抽 第一次加倍唔洗保底中大獎

無玩5年岩岩又down番黎玩 好似多左好多野

一邊31抽全加倍，3迪 2zero 1orb
一邊12冇加倍10加倍，3迪 2zero 1orb

說好的 3 orb呢

冇諗過8抽齊卡
我覺得係個天叫我留多d石

為七星俠 抽3 orb

Full咗
Btw 水魔女

我已經抽多左下啦
Last個隻就係七星俠

原來zero 唔係最大獎 orb先係 但冇咩見人用orb既

我想中多隻zero最難抽係佢

Orb要6隻orb先勁

Zero要轉4粒4粒太麻煩
Orb鳩轉就得

迪加又唔中 大獎冇

迪加做隊長喊3聲
自帶五屬盾

我第一次細獎又唔齊 中獎又唔齊 大獎就不嬲都冇
仲抽唔抽好

抽
冇理由咁黑

藍神又係你

唔鍾意超人既我覺得skip唔抽仲好
隊長得Orb勁
但orb做隊員又入唔到其他隊
儲下石等新黑金啦

agger

等下等下又出多隻垃圾黑金又可以skip

agger
其實獸黑金我都抽左 都未用過

反對
童年回憶
至小每樣兩隻

抽滿orb啦
招技破到7成盾
可以無限開又打十億

邊有十億咁多

怕左你 我仲差三隻 就抽三下

中
中
中

滿昇華12把劍多3.x倍傷
一定過十億

On9又兩太郎一zero

Zero唔洗複製三隻掛

藍神巴出黎

都係想要多張zero
迪加真係公廁黎

我都係受害者黎咋
我地交換啦好無

抽抽抽抽抽

出左7 隻迪加兩隻orb 都無zero 想問zero 係咪必要？

屌那星 2抽都中唔哂全套 廢物

我願意用一張迪加交換zero

唔要啦
Zero姐係爽快版既巴比輪姐
不過冇得玩orb水形態

zero交易商

合作 有石 咪抽埋佢囉

迪加 兌換區

泰仔換唔換到一套超人

五迪加 ok?

就聽史巴講 再抽多兩下

合作有得抽好抽啦
諗起又後悔冇抽到星矢

弓多謝史巴 真係中埋我冇個兩隻

大獎我當不嬲冇

我中左迪加啦
你留番黎換午餐肉啦

咁orb 換zero
不能再多了

咁呀 唯有同你換一隻啦

多謝你 星期日先有10石 加倍冇得抽下卡

課啦 加倍wo

課左啦
抽哂啦

課左 又抽哂 但又抽唔齊
咁算唔算有課

齊左好耐啦
係Zero得一隻

以日後隊長隊員睇黎
迪加最多4隻, 最少一隻
Zero 最多2隻, 最少一隻
Orb 最多5隻, 最少0隻

再抽

再課唔抽

合作係唔係得一次加倍？

完合作個2日通常都會加倍多次
但係做球既關卡已經玩完了

如果有第二次我再抽啦

10抽中咗7張

保底先有OralB

加倍

打遺跡儲石再黎過

20抽10大獎 真係有up 建議未抽快d抽

冇你咁多

有得抽完好快d玩啦
應該捱唔到3個版本

但得2隻orb
唔追了 等年尾最後一個合作

另一個AC 11抽齊重要3隻ORAL B

我得1隻

你玩幾多樣野

媽我等到啦

多謝你令mh繼續營運

個AC我老豆嘅
就算有加倍佢都係叫返我同佢抽

你老豆心諗想要3隻迪加

練滿先會上水

又抽完
6 ORAL B
2 迪加
2 ZERO

有冇咁多老豆玩

望到個個都幾隻orb搞到好想抽

複製有用？
好似迪加有用d
還原版面
以後可以放入光神

淨係D昇華都有用過放其他超人做orb隊員

10抽6大獎
早知一開始唔抽35抽

想問超人捷德點有 暗果隻， 啱啱新玩

你指貝利亞?未出

orb轉屬應該係俾你放入其他神族隊道玩
希望暗會整勁D
成個合作D免費卡都係廢廢地

公會任200分

MK 子 MK 子 MK 子

我10抽先得2張 zero 係唔係咁易抽

thx , 睇黎要入公會了

火黑金dlc
如果貝利亞都係咁廢 應該過多幾版就只可以做隊員

抄襲抄左咁多錢
有無幫過香港

最後嗰日送咗隻比我 但變咗倉管

ZERO洗唔洗複製人

冇 淨係幫台仔

要 5隻

好人先有好報

仆街 10抽 4張迪加
再2抽至中zero

無石喇 中唔到Oreo

垃圾火黑金第一張唔可以借卡隊員既黑金

好有錢..

屌，其實係咪真係琴日12點就開始加倍？
定係要等佢彈新情報出嚟之後先有？
我尋日就係彈新情報出嚟之前抽咗
抽倒保底都只係得三大獎各一隻

其實點解路等多陣？ 好急咩..

琴晚12點3前抽完1round9張

搭正 12 點抽無問題, 你禁入去個 pool 已經見到佢寫加倍, 抽唔到其實只可以去照下鏡

add左

光復香港！

係咪第一個？

20抽1迪加4 ZERO 唔抽了

巴打我係強壯的男人

史 咁點搞 得返一個位 我唔敢亂踢人

Kick sneijder

抱歉啦兩位 宜家公會得返一個位 我要留返會長上線決定了

畀某人見到又有說話聽

真

做嘢未

公會任係咪兩個關卡啲公仔都一樣？

仲罷緊工

我唔係做嘢既專家

我手頭上冇相關嘅資料我答你唔到，但我可以承諾嘅係會同相關同事溝通下

咁我入3930定樹大？

咁聽你講完我個心都舒服啲，起碼唔係我抽錯時間

原來係我樣衰

到底拎獎個到每次拎一樣野都彈fb登任個page點解決

超人個稱號齊10隻 我得石抽8隻 仲有兩隻係咩？

唔拎獎咪得

直接㩒完成咪乜事都冇

Geed 同belial

邊到有完成襟

乜都問會長，咁要你黎做乜

btw超人系列都有人吹奏

我比人架空咗

你

點可以拎？

3930好似仲有位嫁
召喚另一位紙皮巴打

靚仔巴 等到你上水啦

掛住me

呢條問題唔答

Geed 公任派
Belial maybe地獄/夢魘

屌那星睇到有4 5支體力回復仲有2日到期
今次隻渣古拉睇黎要用晒佢

Thx

無人收

ORB 造球用腳打

冇orb既快抽

2nd ac
20下
5 ZERO 1迪加

收了

新手一問：咩嘢係霧化呀？

有支那毒氣擋住睇唔到係咩珠
但可以照轉照消冇負面效果

凱b又用自製，玩晒啦

最易死係第一關卡光珠

收聲啦

神豬手

ok

鈴子skin未復刻

未呀 成日問問問 煩唔煩呀

咪話你知未復刻囉做乜鳩

屌那星 睇錯

當我冇講過

係咪要撤回

頭先既回覆 已經壽終正寢

迪加都唔錯

諗諗下都係唔好解成就
晒我一個龍刻位放一粒永遠都唔會用既龍刻

有冇公會

靚仔巴激少D甜巴啦

新人巴打
有3930 爆 團同樹大招瘋 (好似係 )

唔准笑

睇咗做 唔準笑口

口口口

打格仔

食宵夜

凱b陪緊佢

過黎一齊食宵夜

位置呢
屌你好似好撚好食咁

酸辣粉，辣到汗同鼻水一齊流

冇圖好難證實喎

冇圖你話林奠出水都得架啦

呢個唔使圖了 thank u, next
但凱b張圖我等緊

林鄭你都啱

你自貼左先ok

老屎忽

咁都老
中間斷左一段時間
今年先玩返

即係咩
人人一SET 超人?

完全唔明點解你會得出呢個結論
Btw原來又係巴哈帶風向 唔怪得之咁多人10分啦

我都10分

我是第一個

冇睇巴哈有10分
等抽太郎滿技

回鍋咗一排 都係好hea9咁玩 有時懶到日日拎吓石就算 依加十抽中曬大獎好開心

抽
抽
抽

冇睇玩咩同點玩
是但click左隻orb就當玩完
是但啦反正都有

送咪拎埋
反正細獎多

搞番d問答個類仲好
投最喜愛呢d活動仲要跟大隊先有獎既好易俾人帶晒風向

FF咗甜巴話靚仔巴好好食 嗚呀

我就係想講呢樣嘢

如果我鍾意太朗七星俠渣古拉呢d既
點敢投又冇獎
逼人鍾意zero

話說個眼球泳衣 無咗影嘅?

冇理過呢樣嘢

投咗又當無事 畫唔到?

下次叫大家最喜愛ok

請問腐皮夠未?

6迪定6oral b 爽啲

正常發揮

Orb好d 傷害穩好多

今次地獄最快係幾回合

罷完工未

點解我睇唔到正負皮

wallpaper又可以當禮包黎賣

黑龍有血有盾 幫我打哂所有關
之後換埋hello kitty
可以棄game了
所以回鍋神魔

有orb and zero
就係抽唔中迪家

加多定試下
重諗緊你加左未

同名 差個格仔

攞去食kf雞好過，狗也不屌

Pad post巴打

Jolibee屌打

得幾間分店，唔就腳

有人申請咩

起碼2 上面全部1h 都睇唔到

特登dealy顯示有乜意思

有冇人報咗夏日競技場

睇公告啦

sor9ry囉

係咪當日會見到你本人先

武則天1 take ok，西老母3take 都唔得

唔係，唔諗住報
Btw覺唔覺得小禮物得神魔會同女性玩家先有對男性玩家好唔公平

乜有人會用西老母

香港不嬲女尊男卑

打公會任好快

我上面講眼球同甜巴 再問俾夠腐皮未 完全都有夜到wo 你見唔到?

仲諗住想換

申咗 NYC

咁網上cap係得

但出面行過聞到好大油味

男權L出嚟啦

有時都覺巴打慘 我係絲都咁話

我無必要講大話

問過武則天未

問過唔打未

應該係你未update連登 口口口

唔係 自己唔駛等2粒鐘都睇到自己正負皮數

咁睇人地呢

自己去睇啦擺係熱門都唔㩒入去

[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)

係呀 更唔到了 要遲D換手機先再更

唔該哂 學巴
已經見到我每一條留言有腐皮

睇到有巴打上一兩頁有正皮 (暫時除咗我全部有腐皮 其他人無正腐皮)

★ 第七彈：儲值活動『Google 首推禮包』
時間：8 月 12 日 (一) 至 8 月 29 日 (四)
Google 使用者專屬活動登場，速速入手超值禮包內容！
禮包價格：
– HKD $38 / TWD (Google) $150 / TWD (iOS) $170 / USD $4.99
禮包內容：
– 魔法石 6 粒
-「斯芬克斯」10 隻
– 體力回復劑 1 支
-「魔法的原始碼 ‧ Android」2 隻
＊每位召喚師只限購買 2 次

不嬲上連登淨係睇神魔post，唔係因為你地繼續玩，我早就del驚啦

點睇d廢佬日日係樓下公園聚埋一齊談論國家大事

你都還好啦 我屋企兩老幾乎日日講tim (佢地藍絲)

我都好灰…兩老政治觀同我唔一樣

細獎駛唔駛複製

On9

有冇入大埔參加導賞團

On9用ios無計

但唔公平 ios貴D

Android不了

投訴madhead經常不公平對待

米埔導賞團就試過

一百蚊一粒石都唔關你事啦，反正你都無課金

月禮包88蚊係咪抵過用MYCARD?

D錢係蘋果收你去問蘋果拎返啦

埃瘋用家有錢d，貴d好正常

即刻課比你睇

窮得只剩下iPhone

粗重嘢交俾你啦

人呢

課完

5連左迪加

利申用鳩轉

Cut家用

尋日一野十抽齊晒

光復香港

我都齊了
依2日4抽大獎各一

各一是不夠的
起碼各2

快抽吧

下星期冇野打
但有4支體力到期
好似雙周個張唔錯

咩樹

岩岩重玩
3隻大獎都升緊
求超人好友
ID: 932597489

加了

大招風

剩9抽
抽唔抽多隻orb好？

近排多咗好多新人
mh po熱鬧返

冇計啦
啲合作陣容咁堅

下次加倍抽

甜巴 上夜水

終於入嚟啦 下星期可能會落去幫幫手

更新地獄

扭巴

我個frd歐洲小黃人都申請咗樹大招風
請批一批

又要等下次up

冇

屌就係佢

想問下點解超人迪加變身會引爆暗符石但技能無寫?

常駐bug 黎
都唔知維持咗幾多個版

寫code佬太賴 變身個設定係空轉一回合再幫敵人加返1cd

所以星矢同敵技引爆 變左同時引爆就死機

好靚

幾時炒咗你請返個正常寫code 佬

嘟 嘟 嘟

嗶 嗶 嗶

原本樹大可以上榜

屌你老母幾時死減一半人

Hkg係咪無人打

何止上榜，直頭第一添啦，俾個ac你幫我地打曬咪得

等你出手

你用an機仲快過我喎

唔係講笑，公會100個人入曬圍，嚇都嚇死班油王，輸人唔輸陣先，何止入百大公會，直頭第一啦

terry唔係招聘既專家

我覺得應該唔關ios/an事，應該係睇手機硬件快唔快，以前打機iphone贏曬，而家新出果d an機已經快過iphone xs max，開乜apps都快過iphone

code係iphone快d，所以an機用ram同cpu搭救，自從教主死左之後iphone就開始插水了，呢幾年都無乜大突破，睇下支那機p30 pro影相已經屌打市面上所有手機，xperia 1已經用緊4k mon，清過我屋企部大電視

p30 pro我玩過部實機，真係幾癡線，係手機鋪入面影對面鋪頭，隔住幾十米距離都可以zoom近影到佢d價錢牌，成部望遠鏡咁，不過最正都係可以影到對面樓屋企入面d囡囡，仲要影得好清，利申：未試過

準備好接受制裁未

聽返黎架，唔關我事

thanos

好多人，一放假餐廳就爆棚，行去對面商場又係爆棚

殃b
JOE
NYC
汐仔
甜b
凱b

儲齊上面六個咪一鳩啪手指消滅一半人口囉

減少本地消費未

5個人點消滅一半人

計ac

老老實實，而家d人成日走返大陸食野，心諗做乜鳩，香港d食物已經算好衛生，有正常野唔食要走返大陸食屎

香港d元素周期表無咁豐富咪返上去試囉d人

叫你去食日本野

香港人全世界最長壽，唔多唔少都關食物衛生事，同埋香港醫療設備已經好過好多國家

日本妹

日本仔

知啦

唔係呀 lag機 我㩒極都無出cm

全部都係#717

連mh po都唔鍾意我

換電話啦

三大獎黎講，zero隊真係好玩好多

你個野壞左喎 , 啲新留言顯示唔到呀 !!!

delay no more

化完妝咪一樣

哦～我清白嫁

TB/偽娘也好 男又得 女又得 得咗

你最喜愛角色點睇拎咩獎
10分係拎晒?

改定名ok

terry 革命

點樣自爆，叫你直播又唔係叫你出鏡

我唔排除佢會要人show樣

諗多左

都係 show樣佢夠膽比10石咁少我退塔

好似你呢d咁勁嘅神手，遲早都會俾人發現，就好似黑夜中嘅螢火蟲一樣，照亮大地，等你一戰成名之後，terry就會搵你做直播，唔好話10石，一千石送俾你都係小數目啦，d女將仲要排住隊爭住同你合作，唔係講笑，食粥食飯就睇呢鋪，錯過左就無機會架喇，認真，諗諗佢

轉珠太慢入都入唔到
把握機會

too long don't…

簽你做官方直播主ok

當人乞兒咩，仲要香港冇地方直播，mh 果然係台灣公司

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

你唔記得不推文回覆

留言成日delay

係囉

連狗末日

返hkg lol

唔出奇，連登不嬲俾大陸block左，而家返大陸都無得上連登，好似vpn都唔俾用

打完出嚟有冇打冷震

你叫客服處理咗我個問題先啦兩日都比唔到答覆我

認真mode又當人廢up抽鳩你水，我無野好講

講實力邊夠你嚟呀大佬

接實

認真喎我，次次地獄級都係頭幾個打完
淨係配隊想法方面都贏啦，我次次都最後睇晒片先開打

Theresa

Who?

杜麗莎

甜巴原來00後
Theresa係Cookies成員之一
me鍾意佢同屎塔肥

頂你

咁關打冷震咩事

鐘意theresa已經曝露左你嘅年齡喇

ps:theresa果班係第一代o靚模（好似係）

唔洗連續頂我咁多次

垃圾國家，乜柒都資訊封鎖，當自己嘅人民係傻仔

睇嚟你唔知 咁無嘢啦

我咪一早話咗我係呀婆嚟囉

你留咗兩次言 我唔頂靚仔嫁

牠們是狗不是人
人是有的
狗是無的

請不要侮辱狗

係廁所講粗口打冷震

400強撞咗時段呀

好睇好多

戰慄點打好似8萬都難上

某位巴打你好勤力…每條留言都腐皮
不如你唔好再浪費係我到啦
你將呢D行動放係香港單嘢好過啦

幫你安排時光機

等攻略咋我

麻煩你叫嗰位Guava嘅員工盡快處理

重新send過直到係rex處理為止

Reply同一個email定重新send過？認真問

delay完未呀屌你老味

可唔可以還番orb首op俾我
呢首麻麻

成個飛機杯咁

重新send過 有d客服=濫竽充數

今日機場見

走未 係時間要走

行得出黎就唔會咁早走啲gear擺曬喺公司而家空裝

驚你地困獸鬥

Btw 請幫手定時報平安

好似連機鐵都冇埋

應該未停

其實癱瘓機場個目的已經達成
一陣如果冇交通 又多狗入黎 你地好易奶野
當然交番比你地當時人決定
Be safe be water

啱見到班手足唔走自己走 好似好冇義氣

你係機場戀戰做乜，你乜都冇唔只搞到自己，仲連累其他手足為咗保你而出事
乖啦你地，可唔可以聽我講今日走先，場仗仲未打完，你鍾意號聽日再嚟都得

荒島咁真係好難唔擔心

加油BeBe be safe

機場好和平，乜事都無，我幾個fd都走左

屌你老母，睇新聞睇到嬲

日日睇佢記者會都睇到想爆粗

屌我見到好多post話目標已達成
明明今日嘅目標係要警察還眼 眼呢！？

有無人屋企父/母係五毛左膠藍絲，一講起遊行就嬲，成日話支持中央，又話警察扮示威者無錯，又話執法者有權用武力，點解老一輩成日都覺得乜柒都唔關自己事，一見到遊行示威就話d人搞亂香港

有人特登放假新聞啦好明顯

啱啱睇新聞，差佬話無證據顯示傷者隻眼係警方造成，叫傷者自己提供證據

=叫傷者自首

而家香港咁樣都唔知點收科

好彩你係有鳩嘅小妹，唔係分分鐘俾人姦埋都似

無用，就算佢而家話撤回，一樣仲有好多人示威，雙方矛盾已經越來越深

你想俾平胸tb女警姦定俾幾百磅肥婆女警禁住黎屌

前路茫茫，唔知呢場仗要打幾耐

睇到啲相真係好撚嬲

香港搞成咁真係連9up既動力都冇
做香港人真係好絕望

依家撤都冇用
要清算埋黑警

好難講

咁重口味 果然係靚仔巴

招魂

你睇清楚d，係紙皮重口味呀

分化 散水

Orb首歌好聽過Geed

如果出埋高斯力斯麥斯梅比斯就好

又一日

武裝龍刻幾時出現

你地好重口味

得紙皮一個OK

你做咩特別指名佢?

【神魔女將 (台灣) 破天荒公開招募】
如果你是性格外向、樣子甜美、多才多藝、對直播以及玩神魔之塔有興趣的女生，你一定不能錯過這次的神魔女將 (台灣) 招募活動!

官方人員將於 8 月 26 日 (一) 至 29 日 (四) 於台北舉行面試，機會難得!!!
有興趣參加面試的你，馬上報名: j.mp/31ChPtf

官方人員會邀請合適的人選出席面試，成功通過面試的將獲得有薪工作機會。
工作表現良好，即可成為2020 TGS 神魔女將。

如果報名者成功獲邀出席面試，不論最後有否通過面試，報名者及其推薦人(如有) 各可獲得50顆魔法石。
獲邀出席面試的報名者，若居住於雙北以外之地區（包括基隆、桃園、台中、台南、高雄等）官方將會提供高鐵、火車票之來回補助 (只限報名者本人並且需保留購買車票之收據)。 獲邀人數不設上限。

報名日期: 8 月 13 日 (二) 至 19 日 (一) 23:59
官方人員會在 8 月 23 日 (五) 23:59 或之前透過電話聯絡獲邀出席面試的報名者，如 8 月 23 日 (五) 23:59 後仍未有收到官方人員的聯絡，則視為落選。官方人員會透過電話跟獲選出席面試者相約日期時間及見面地點。

注意:
- 此活動只限居住在台灣並擁有在台灣工作資格的女性參加。
- 參加者必須年滿20歲或以上。

呢個post係咪壞左

連仔壞咗

奶巴 打算100連?

做乜鳩

開到新post就唔洗理舊post有無bug

有bug期間個post有人回過就成個post有bug

感謝7r召喚師讓出參賽資格 名額將由第401名補上

執柒咗佢啦

係就快

官方不會因為一小撮人而改動活動流程

咁都得

terry識食，又有新女

你扮台妹 我推薦你 大家分左果100石佢ok

成日有幾十個留言delay，話唔定下一個留言已經係1001

你唔係唔打下話，機會難得呀，想一戰成名就睇呢鋪

叫紙皮報名，成日自稱小妹，今次俾佢恨到啦，仲要紙皮本身已經係youtuber，一定好靚女

1個鐘內2個ac點都唔夠人打啦

笑死我

淨係代表樹大出戰咪得

啱啱醒起可以推薦埋初姐姐

btw幾多號打，咩時段

update完連登app，又話修正左留言delay問題，咪一樣有bug

1001

跟返十二生肖次序，出年係咪有連鼠icon

不如開過新啦

你開囉，你都仲未找數

嫌棄我個po?

再嘈你開

嘈夠未呀

靜啦仆街 再嘈我擺j圖

擺未想睇

點敢?

唔好咁啦 J少D啦

開po未

有排啦

個個打格仔 蝦我睇唔到新emoji嘅

我都知嫁啦30體打到既卡就跳技
50體個d永遠唔識跳

支持初姐姐參選成為最老成熟嘅神魔女將

駁唔到，戰慄級張卡7技跳到11技

幾時換電話

你真係…

9月 想等埋sony細機點

真係好靚仔

我部機都用咗兩年了，老母成日叫我換機想執我部機黎，但係仲未壞一切正常就睬佢都傻

有冇人撳F5係冇反應，係要出po再入po先睇到新留言

突然掛住以前每日都會用黑帝斯3巫隊打輪回
依家諗番都唔知自己點做到
日日都要打50層

咁新 你媽咪好醒
做下孝子順佢意囉
首先你要del咗D囡囡相先

你E+先知

冇錢做孝子

尋日喺機場打緊飛機以為嗰度收得差，點知今日都係咁

悶到

依家打競技場都係咁開龐貝唔鬼轉
反正普通人戰神級已經係極限

快D開新po 靠你啦

屌你818唔打會唔會冇咗5石

而家仲悶

叻極都千幾

Good morning

開新po

唔識

唔識咪學

有冇學貓叫

問凱b

收到風佢去咗機場撚狗

凱b：

請唔好侮辱狗…

準備開po ok

準備訓 驚popo開槍射埋我

找左數先訓

靚仔巴 我點敢

990了 下海先…下po有緣再見

汐仔輕輕的走了，正如他輕輕的來

知唔知下海解咩

上海相反

中